有冇法律jj知警察可唔可以影槍放fb

如題，碼咗先，唔想畀人拉

RHKP

你唔講唔留意
原來，查完係皇家香港警察
警隊十分懷念港英時代

唔知wo，不過而家規矩係佢地定，鍾意點都得。

徐步高？梁成恩果枝？？

咪遮啦

舊相嚟,依家現役嘅M10係重管黑膠柄